張志明，你唔好再搵我好唔好

我承認我放唔低你
我成日問我自己，你到底為我做過d乜野
我一樣都諗唔到呀

張志明，你當做好心又好放生我又好
你唔好再搵我，唔好再搞我啦好唔好
我係好鍾意你呀咁又點姐 唔work呀嘛
我明架我真係明架
有d野根本唔可以格硬黎
我地已經去唔返以前開心個種感覺

套野真心正，2個主角做番自己

期待四月個套

搵另一個對你好嘅人

賤貨

我好努力擺脫張志明，最後我發現我成為左另一個張志明

都話左唔係我

小熊帽

你唔係賤貨唔通我係？

不是護眼post

你係唔係我唔知
總之我唔係

好攰 唔知點令你鍾意我

love u

唔好諗咁多啦 順其自然
有緣份就會一齊

精闢

唔準再咁叫我

無人認真討論張志明

張志明算專一，當你有樂仔咁型，真係食女食到40都唔洗擾，e家搵春嬌埋單撻仲想點（冇波得少少樣）？

其實佢真係好靚仔

現實既佢都好似食唔少女

唔知點解kary同過佢一齊 佢老公仲肯同佢結婚

可能啦

話左唔係我